救命

好想跳樓

入醫院啦

俾多兩日時間我...日日忍住唔跳好痛苦

頭先同一個朋友講，邊種自殺方法好啲，佢話覺得我好可怕，就嬲咗我。
我而家真係覺得，冇抑鬱症嘅人，係唔會理解我哋究竟諗緊咩，
我哋有幾想可以正正常常咁同人傾計，
我哋都唔想成日個腦都喺度諗負面嘢，我哋都唔想成日諗住死。
我哋好孤獨，好寂寞。

點解要俾我哋受咁既苦

兩日後會發生咩事？

呢啲唔係真正朋友

唔好笑...我等出糧，我點都要拎埋啲錢

唔係!我好愛佢，但係我成日激嬲佢，唔好咁講佢

出糧之後買喜愛的東西？

入院都要錢架...

唔簽自願入院咪唔駛錢

幫我，星期六我就去醫院話我想死，然後我要點做

我都有抑鬱症
我好明你感受
但係我覺得既然到生存左係呢個世界
就不如繼續完成我哋既使命
好好咁生存落去
依家可能係你嘅低潮
你可能唔知要幾耐先走得出呢個低潮
但係落雨之後總會天晴
只要等場雨完左 就一天都光晒
頂住 加油

我要點做?

點都唔簽自願入院

Sorry，頭先忙緊，而家咩情況？

入唔到，食藥好